生得樣衰應該比幾多家用?

生得樣衰應該比幾多家用答謝父母?

all

樣衰搵撚到工咩
疪護工場都唔收您啦
買份人壽報答兩老啦

留返整容

唔使畀因為老母欠咗你

比九成 無女唔洗洗錢

0

帶返個小丑面罩，靚仔晒，唔駛俾家用